有咩慘得過有個戇鳩上司

日日都問埋啲戇鳩問題
用下個腦好難咩?
30秒前叫你做嘅嘢,30秒後就問得未

有兩個戇鳩上司

就係有兩個個戇鳩上司

講撚到明比半個鐘 屌你老味轉個頭入番嚟問
體驗到咩係眨兩下眼就半個鐘

就係有個on9下屬，好似樓豬咁